浴袍照曝光！子瑜飯店「害羞到蓋被子」大轉型性感露小蠻腰

南韓人氣女團「TWICE」靠著亮眼的外型，與甜美的歌聲，從選秀節目出道後便爆紅，其中台灣成員子瑜更是時常成為粉絲討論的話題，在台灣人氣度超高，上個月發行第二張正規專輯《Eyes wide open》這次公開拍攝年曆花絮，周子瑜穿起方領低胸上衣，扣子下方還有兩片延長的透膚下擺，衣服隨風吹起意外露出小蠻腰！

▲周子瑜拍年曆花絮。（圖／翻攝自Twice YouTube）

▲周子瑜（右一）和成員們一起蓋棉被拍年曆。（圖／翻攝自Twice YouTube）

這次TWICE的年曆拍攝場景分為室內和室外，周子瑜和隊長志效一起在飯店床上打鬧，蓋著被子遮住下半部臉，靈動大眼超級無辜又具有成熟魅力！室外拍攝更是一到遊艇上拍攝，以「白色」為穿搭的主軸，周子瑜以接近露肩的大寬領剪裁微露酥胸，一雙大長腿穿上牛仔褲，以攝影師的角度拍攝起來，看起來更顯修長！

▲周子瑜（右）與志效（左）大打枕頭戰。（圖／翻攝自Twice YouTube）

▲周子瑜超低胸上衣拍攝年曆。（圖／翻攝自Twice YouTube）

周子瑜更是這組年曆拍攝中唯一一位以褲裝造型亮相的成員，相比其他成員都是連身白色洋裝居多，周子瑜的短版上衣可以拉到肩膀下方，直接變成一字領，外加一截透膚下擺，隨風吹起，直接露出白皙腰間與肚臍，根本性感與可愛全都兼具！

▼▲周子瑜在遊艇上擺拍pose，畫面超級養眼。（圖／翻攝自Twice YouTube）

我夜晚捐入定延張被

定延交比我吧 其他自便

我同腎一齊枕

好 我要彩

自便吧

我一張大被包哂定彩

成日去嫁啦 害咩羞

你同印狗都咪撚性騷擾我老婆得唔得

波又唔露 做雞做到咁樣

走啦契弟

雞你屎忽咩

我是彩瑛契家佬

我咪係 Would you please shut the hell up

點解唔post牙隱

施巴好波！鬧得好！
Keep住俾彩派帽依團火！

佢係我人生中最低落既時候扶我一把 依家我好想報答佢...

佢日日都post我好擔心施巴會唔會因愛成恨

我同魚仔晚晚床戰

終於見到佢為咗牙隱開post

我日日都有open

我火爆浪子

我同彩晚晚床戰